[10月新番]機動戰士高達Gundam鐵血的孤兒2nd 第16集

官網:

Twitter:

直播link (16:02):

Raw link:

熟肉link (18:30):
(裝unblock youku)

推

留名

0遺和感

唔仔細完全發現唔到

好細粒

是咪要準備嚎哀

都係再回憶大哥之麗劇情

大哥死無乜大感覺
反而前一集完場前奧加同三明既對睇到眼濕

無錯好沉重，尤其是你重睇返之前佢地幾次對話

同感，新op 三明俾奧加抬落床，影住佢右眼冇神，個畫面d色又黑又沉，真係好撚心痛

希望ending可以對三明好d，打完之後拆走巴巴個OS裝落三明到等佢行郁得返好嗎 至多要充電已經好好

LM

每到星期日 我就特別憎黑人

種族歧視!

到底呀庫贊公係黑人定南亞人

週期性種族歧視

真係走

又生仔

三明

面紅

痴線架
死左

shit

屌那星...

屌啊

屌！

痴撚線架屌

屌你老母！

屌你老母

拉芙塔

畜生！

發生左咩事？

筋肉男大爆發

年初二就咁............

痴線

Jaseli同黑人都要死

呢兩條人渣真係死幾多次都唔夠

玩到咁大

徹底作反⋯

屌你老母會唔會係咁呀 仆街

首ED好不祥

Lafuta

但佢歌詞係好正面

事到如今真係理得你神定鬼，唔輾壓落去點吞得落道氣

屌哩集痴撚線...

洗唔洗玩到咁大

真係第一次睇到屌左出聲
黑鬼唔死，監督一定收刀片

新年流流完冚家鏟？

條仆街自己上艦上前線，昭宏上呀

一集比一集沉重
仲沉重過 地球嗰幾集
希望下集好好爆發

古辛巨剪定巴巴渣爆，你自己揀

下集應該要殺咁一個喇掛

真係睇到屌哂老母

仆街咁就死左

屌 好想個班仆街不得好死

一定要用模型鉗夾死條撚樣

風平浪靜先咁突然

以為出新機可以長命啲......

下集一定打撚死個兩條人渣

今集咁樣仲慘過第一季被艾恩鑽死

點解係拉芙特

下集（或者再下集）黑鬼同第二代死撚硬

近幾集好似邊個做親預告就下集死
今集輪到個仆街做 就睇你下集點死

新年流流

唔得 屌你老母唔可以死得咁痛快
一定要活捉響名瀬夫婦+拉芙塔墳前黎祭奠
我屌你老母臭閪要真人剪殺

英國研究

成排子彈射曬咁濟

真係喊左

我屌你老母臭閪要真人剪殺
我屌你老母臭閪要真人剪殺
我屌你老母臭閪要真人剪殺
我屌你老母臭閪要真人剪殺
我屌你老母臭閪要真人剪殺
我屌你老母臭閪要真人剪殺
我屌你老母臭閪要真人剪殺

有冇tweeter 反應

下集巴巴托斯要屈機了

好似係要活捉比號角

咁即係要同迪亞茲反面?

聽唔明生肉
好似係同影帝講會同迪亞茲反面

等熟肉，齋睇字已經覺得好撚慘

下集個標題
「埋單」

三明問要做到幾盡，團長話乜都唔使理(如果我無聽錯

唔敢再睇今集

出新機 -> 死 -> 觀眾即刻買新機 極速收割人氣

上季一直話番茄醬個班友開心未

今集大把番茄

嗰下Aji 走開左以為 Aji會仆街
點知係Lafuta

x2

一見到佢係度玩毛公仔就知仆街啦

Aji果下慘叫....揮之不去....

女女未死前有個shot奧加望住雞虫，大隻佬佢地，感覺奧加係望住理性
再望一望三明就係望住解放慾望既意志
但呢下佢揀左理性
但一下個相同既shot就已經...

屌你老母仲要特登整d笑位，溫馨位出黎
而家黎個咁既反差

三明係咪問可以去到幾盡，奧加答佢乜鳩都唔好理？

定係叫佢除左團員，對其他人想點就點？
(9up)

上個禮拜仲講緊要文戲唔要打仗，今個禮拜文戲.....

見到後邊個路人甲個刻有啲不安感覺
下幾秒就真係黎料

如果下集班仆街仲唔死
就輪到編劇老母到

我覺得鑽死仲撚慘

「全て根こそぎたたき潰せ 」
「了解。 」

究竟昭弘哩世仔做錯左d咩

呢個就係絕賣人既一生....

屌

做到徹徹底底
打到班仆街渣都冇

點解要講兩次さよなら

Aji最慘 最親嗰幾個死晒

始終都要郁迪亞茲d 幹部
不過隨時阿公會話要鐵華團幫手清理門戶

唔會咁理想
鐵華團清算jaseli 同迪亞茲反面
最後連影帝都出賣埋佢地
鐵華團嘅結局

hashtag頭三位有兩個係鐵血

唔怪得之配到喊啦

阿公一開頭就同jaseli 話名瀨單野太唔尋常
呢邊我覺得仲有得傾
between, 影帝出賣唔係既定事實黎咩？

應該得罪左製作組

唔好出圖啦 拉芙塔

講還講唔好po圖

竟然玩咁大

有d似00第一季 傭兵隊林沙慈家姐

差一點點

twitter 啲tag比人洗版

唉 加上天陰陰

拉芙塔有刻意望住個槍手
槍槍中身要害

下一集係咪要大屠殺

點解要隊冧佢

404

上季唔係啲人想佢死，而係個一幕有問題，根本你唔畫噴野個幕，個便當就可以吐得合情合理。

不過上季死起碼有心理準備，今季係上一秒買熊仔，下一秒就咁，好撚震驚

唔敢睇

寵裡雞作反 連老頭都想郁手

巴打，點樣係twitter睇日本人d熱門hashtag?

滅左他賓氏對迪亞茲係利益上百害而無一利

被逼要出手啦 條友仔都想作反了

就咁explore果度唔輸入佢就會彈出嚟

岡媽我屌你老母

有中字 準備爆喊

好耐未試過睇動畫睇到咁撚嬲

下集三部高達當無雙咁打

Aji果上叫聲真係

下集個反骨仔就死硬嫁啦
不過個黑鬼應該仲要擺下先

OP拉芙塔同痴線妹一樣style 即係佢會死

有熟肉未

下集

老爹下集有咩做 比人踩到上心口

朱古力立場 要再多的證據 要捉都無問題
11集好急下

下一集打低迪瓦茲 老頭個邊一槍埋單 那個伊歐古都係生擒慢慢審

影帝單方面有得邀功 鐵華團心甘命抵再下一步推向號角

今集太突然了吧

我屌你老母

屌佢老母，連續兩星期都咁虐心

黑鬼用作談判籌碼 或者階下囚

影帝個心搖擺不定 一方面假手於人推鐵華團行 佢心中預放個炸彈(鐵華團)身邊 對自己號角坐得唔安樂

奧爾加帶頭 無地方可去 信住影帝先

唉

由第一季同名瀨打完、結拜做兄弟、迪瓦茲結盟、上契
而家搞到名瀨死左，仲要準備同迪瓦茲反面，分分鐘又變返開頭咁
成個團好重便當味

簡中

今集唔想睇

你老味 咁就死咗

X2

頂，好期待啲外國人live reaction

風車出左熟肉

今集我屌⋯⋯⋯⋯

簡中頂頂先

歐格已經被迫到依賴影帝巧克力

有始有終
那裡來那裡去

補翻句：編輯仆街死

呢集睇到屌出聲

係3條女自己傾計個時都諗緊會唔會失驚無神有殺手射死佢地3個

點知冇就安心左

屌你估唔撚到係買熊仔個時殺lafter

個下呆撚左係到

上半集都溫馨，下半集就咁
個反差大到

點解唔比昭弘有個大團圓!!!!!
點解!!!!

我都呆左

影帝做野啦,屌佢老母

唔係咁玩啊 今集點睇落去啊

昭弘究竟上世做錯D咩野

想點呀...想睇到我地自殺死..?
睇到gundam睇到咁大壓力咁沉重....

今集好91Days feel

朱古力肯出手未啊
依家先覺得鐵華團仲有朱古力依個盟友係好事

以為出新機，op有佢樣就一定唔會出事
點知

而家咁玩法我唔想鐵華團再有人死
一個都不能死

睇到無啦啦有個人行過都覺得怪
點知真係港產片一樣...

仆街，死橙頭暴發黑社會，唔變屎餅唔得

嚴格嚟講大哥同Lafuta唔係鐵華團嘅

根本唔撚襯 條女做埋三明後宮差唔多

無啦啦成個便當車過嚟接都接唔住
睇完上半集都估到大波妹會死 點知轉個頭就俾人bang bang bang

唔洗驚，一定仲有便當派
三明已經結局預定一個
9up

細路又死條女又死

依家最希望下集的下集預告由黑鬼講

搞撚錯, 一啖砂糖之後成舊屎飛落個口度

第一次睇到流馬尿

屌我幾時至可以睇唔到黑鬼死我係唔會睇

睇見Lafuta講再見都知佢死硬
三明下集一定殺晒佢地全部

呀....呀呀呀呀呀

仲以為個熊仔係炸彈
估唔到bang bang bang會震撼d

一直都當名瀨老豆係啲好奸狡既人
估唔到咁為個仔著想

我屌佢老尾
而家情緒有d唔穩定

過哂火啦屌你

Akihiro
下集一定要用把較剪剪死班仆街

我真係估唔到呢集會死人
仲要死lafula

其實下集朱古力有無可能拖到黑鬼？
拖唔到的話，得一團單挑反骨仔加黑鬼
可以準備定幾個便當

新年流流喊死我

癡撚線劇情

你都傻既

黑鬼成堆廢柴兵 跟本輕鬆屌打佢

黑鬼點會公開去幫jaseli拖呀 仲嫌今集未比阿叔屌夠咩

要睇下用唔用禁武

咁又唔係咁講 佢有咁多支禁武
但問題係佢根本唔會幫手

剩返9集, 究竟boss係邊個乜嘢

全集最爽既一句

如果係就好
但係黑鬼咁犯眾憎，好難講癲起來會係點

眼濕濕
好心up呀lafuta

無同到昭宏一齊可能都係好事

下集等睇巴巴大屠殺

睇完今集憎紅髮老MK多啲
印度佬做啲低能野都係佢搞成

畀人訓話完個樣似好唔gur
會想再用禁武證明自己咁款

痴撚線,我真係睇下喊,ED響起眼淚就不停流

睇完生肉等花園熟肉又要喊過

呢幾集開始 我見到雙下巴同黑鬼我就好撚嬲

屌你老母 Fuck you Nigga

影帝實唔會出動MS幫手
最多玩政治手段制裁黑鬼
應該鐵華團加囡囡VS黑鬼同人渣

BTW鐵華團係影帝眼中真係用完即棄

佢仲未知大叔點解要屌佢

奧加究竟行緊條咩路

戇鳩仔係噉倒米

對爪 大斧 爽吖

但佢一定要影帝幫忙
唔係一個小小組織又係細路根本好難上位
就係一個小小既組織 等影帝支配到號角 鏟除鐵華團簡直輕易而舉
火星之王? 發夢啦你

以為喪禮場面 點知係呢個場面
編劇可.......惡吖

一開頭 呢個導火線 再加....編劇狠...心

咁幾好
好過又係揸機檔刀D 陳年劇情

奧爾加 就快崩潰 走到呢個位

本來都有個方向,之後先黎一個MA,再黎大哥食埋,而家LAFUTA又死埋
俾我係奧加都迷網到仆街

幾時生BB

繁中 在線

痴撚線
呢套野文戲都可以死人
上半部份好溫馨 去到中間拉芙達講再見了 已經聞到陣便當味
估唔到今集最後真係死撚左
屌黑人同第2名老母

高達震

吉姐個下叫

三明成撚日都i dont give a fuck咁款
我幾驚佢真係dont give a fuck

呀~~

我覺得下集可能仲催淚

狼王有複眼，睇黎移埋ai入去

反骨仔太急進
可能係見個on9仔仆心仆命咁幫佢, 搞到連自己都心雄

咁搞法可能係朱古力搞掂黑鬼
鐵華團搞掂條25仔

最催淚一定係朱古力反骨

點解係佢
點解呀

不嬲都有

點解要咁

應該係獵魔教佢講

睇到一半以為自殺式報仇
點知咁樣死

點解艾恩條屍無人執
應該好多好嘢

臨尾 三明 半邊眼功力

上一手機師嘅經驗之談
三明分分中老練過雞蟲

有無巴打整開頭三日月摸bb既gif

睇完今集我忽然覺得朱古力應該唔會反骨

希望

正過大小姐

講真我覺得佢唔會反骨
次次見到三明都出晒水咁

朱古力暫時唔會反骨
係佢角度係當然想同佢作對既黑人消失
去到佢得到全個組織之後就難講

下集同我殺晒班含家產呀 三明

專登去loop bang bang bang
係咪自虐左少少

唔好殺佢地咁
比佢地死咁簡單點得

屌你 中午睇完live
夜晚睇埋la la land
差d響戲院崩潰

M...
加埋隻熊真係另一個層次

昭宏下集會唔會帶埋隻熊上機

開頭個幕獨白 係咪痴線妹

劏返3集先

要生擒佢 下跪 名瀨 大家姐墓前

今集出埋嗰名叫帝王式，奧加爭做王，結局會唔會係三明死，巴巴大破，鐵華團全滅=王既隕落
btw兩集死3個重要人物未計上季餅乾，係咪癡撚線

唉 紅顏薄命

我屌

朱古力 精人出口 唔會笨人出手 伊歐古

成套鐵血我最喜歡就係佢

寄刀片

我諗暫時鐵華團冇野值得朱古力反骨
留住佢地仲肯幫自己添
好似係

當鐵華團開始打 迪瓦茲 同時

朱古力帶齊人馬 新機差不多時間出現

睇黎黑鬼會死係朱古力手上

好撚好打

死淨奧加
咁做呢個王仲有乜用喎

same

呢個亂局 唔使我出手 有個人幫我檔箭
萊斯達爾 最後皇牌要 咖喱

邊度有繁中睇

岩岩睇到一半上黎呢度，望望下睇到巴打們開始打屌就知仆街啦今次⋯

25仔

最cute cute女角

首ed 好有feel

睇完之後真心嬲撚左.....
成個人係咁出汗 痴線..

AJI果下慘叫

上集冇事仲諗住佢可以同昭宏去到最後，點知

屌你老母 屎忽下巴

睇特番一路以為條友係唔知40集劇情直接係41錄音現場知道2公婆死左先流馬尿

頂……………以為離開左戰場唔駛有人死
點知臨尾咁樣整死拉芙達
傑明尼你條仆街冚家產！
下集就係你既死期，同庫贊公一齊落黃泉向明瀨佢地賠罪啦
Btw,朱古力其中位同志有d似比斯凱特個阿哥

我要殺撚左條仆街佢

係咪得我睇頭半段先流馬尿

俾人殺完果下我直頭係呆左

我本身以為綁架之點解要殺呀 屌你老母
我又要入鐵華團幫手

有冇lafuta h漫

一開始以為拉芙達決定唔去鐵華團唔同肌肉佬一齊先喊
點知
我屌你老母

綁架都話

使唔使仇家 當街處決 痴痴地

朱古力快d做野啦

唉屌
好撚沉重

我屌呀！！！

鐵血最撚正女角

多特3個時已經自殺死左

AJI 嗰悲鳴超恐怖......
呀呀呀呀...... lafuta
cut 出嚟做鈴聲......

我話個樣似ja我知阿哥已經吊頸死左

aji嗰種慘叫聲真係觀眾都feel到佢嗰種崩潰

昭弘真係慘到無輪
佢重要出多幾多次狂戰士mode
"比命令我!!! "

呢啲冷靜型角色一崩潰就

呢集痴線架
呢種死法完全唔似係高達出現

下.......下.... 拉芙塔...
丫！！！！！！！！！！丫！！！！！

就黎變永遠既復仇者

踩到上頭殼頂啦呀爺
你唔係乜撚都唔做呱

用盡全身肌肉
打撚死個仆街仔

本來諗住買野散心，行開返黎又死多個
aji唔好變怨婦呀

奧加依家好危險
成個人灰哂要搵影帝做寄托
如果影帝仲係影帝嘅話...

btw bandai幾時先肯出返隻鐵血game
我要無限loop殺黑鬼個關

遲下機戰實有鐵血劇情

live reaction

連外國人都覺得 突如其來

點解要殺條女 有咩意義

好好聽ed

下集一次過睇哂佢
我停左3集唔敢睇

其實我都覺唔會反骨 除非第3季啦
朱古力個目的係改革腐敗既號角
但無話過 佢要維持號角既絕對專政
睇佢第一季 借個老人政治 放權就知
如果真心要做返以前號角=絕對勢力
佢第一季放權 咪仲要鋪更長既路收返
唔係就上文唔接下理 朱古力無啦啦想稱王

所以我覺得最後朱古力唔一定要滅鐵華團
反而係 朱古力+鐵華團 打 咖哩+7星阿叔

巴打閱讀拎u？

頂你貓店辟邪賣$55，fb個post仲要係頭先做完無耐

比人劇透哂喇wor

朱古力成個三明教徒咁款

呀爸呀媽細佬準女友都俾人殺曬…

屌你老母！！！！！！！

笑撚死

你係咪飛住黎bh

上季鑽撚到爆曬汁都唔死，今季就俾人真人槍殺左

編劇係唔係痴Q咗線
明明係最正常既一對，點解要寫死人

只要結尾合情合理既話,

鐵血上唔上到神枱

上左一半啦

富野係咪有份搞呢套野，係咁香

下集42 都係岡田媽 繼續發便當

睇真d username

鐵華團兩隻惡魔
復仇既昭弘
絕對力量既三明

有冇人有首ed 既YouTube link

全盛時期既肌肉隊隊長連健身器材都可以全部整爛

上個禮拜我以為拉芺達要等大結局先會係埋一齊,

點知原來我天真過天真嬌

我要入黎打個底先敢睇

阿吉個下慘叫好虐心

根本bang bang bang個下仲未反應得切
到Aji返黎個下個情緒即刻跟住湧出黎

我第一次睇高達睇到屌出聲，竟然咁樣發便當。 橙髮大叔一下拉高仇恨值，同庫贊睇齊。

編劇可唔可以唔好再大開殺戒⋯⋯ 我屌你老母 心都離一離

三明兩個老婆存在價值就係平衡氣氛，等套嘢無咁灰，但係今集生仔都平衡唔到

套野越睇越沉重
個編劇係咪想要開年呀

今集做乜撚啊屌你老母
見到昭弘講完仲會有機會見到之後lafter再講再見就知玩撚完

要大開殺戒
殺撚晒個25仔同死黑鬼

唔知朱古力會唔會幫手
我諗觀眾同奧加一樣好想借助佢力量但又驚佢反骨

屌你老母點解套野咁多仆街要趕盡殺絕

下集一次過還返哂

開頭睇都係以為綁架 點知係直接行動
個反骨仔一時興起就愈演愈烈
下集一定要佢同條黑鬼一齊死
btw我由直覺覺得最後麥基利斯會反埋鐵華團骨…

睇到個路人甲經過，仲要睇唔到對眼，個一下都心都離一離
仲心諗唔撚係走黎殺人呀
點知真係bang bang bang bang bang bang左

屌我唔夠膽睇第二次啊

呢套野真係唔岩小朋友睇，會有陰影

影帝到最尾應該唔會背叛呀？
一黎知道鐵華團成班癲狗黎
二黎佢應該好難夠三明揪
三黎如果佢隊林奧加，三明實癲到覆桌

除非佢借人刀滅左成個鐵華團，死剩三明佢都唔洗有命享

嘉美尤睇到都要痴線多次

屌，點解會咁

無言

日笠都死

佢又知條女咁有用

香左 咁大哥咪唔使戴綠帽

套野好真實咁，d人都死得好真實

仲有 用違規武器既雞蟲
佢部機可以用更勁彈頭

BBQ 你地咪又插

唔係囉 上季只係死左餅乾
今季可能埋尾
所以兩三集就派一次便當

唉，以後都見唔到日笠

見到開槍我都O晒咀，完全無諗過，太突然

一開波 佢兩個相反方向散場
條女都立哂flag
不過估唔到係速遞便當

op先行配信

諗住日笠做配音應該唔會死啦

開波睇完條老mk之後第一次覺得op咁正

下集Aji有機會係因為報仇心重死

Feel到三日月其實好唔開心

話晒都有傾過計 無啦啦俾人殺左
仲要係兄弟條女

最怕昭宏都係

以為女仔唱，google先知you原來是個boy 把聲好特別

三明好似一路都冇乜表露到傷心既表情，剩係識發癲、WFC同埋天然呆

到到打個陣就知佢咩料
好似餅乾個次咁

咁又應該唔會
最多咪部機大破

仲要他沒比代價去拎full power
如果拎左 加埋三明
黑鬼加反骨仔

其實三明唔知係咪真係冷血既人
但係之前carta殺肥餅果陣三明又會表現得好嬲 (好似)
睇唔透

佢應該係不善表達感情同好抑壓

呢D爆應該仲大煲過奶油

未睇過V?

原來一個死可以咁快

真係爆重有2個老婆, 事實上三明都幾重視2位後宮

佢好重視家人喎
次次都衝出黎救家人
昭宏話過三日月關心人係用三日月式既方法

V睇到人都冷血埋

shopping 果下二姐行開左都已經知道會出事
但一開始以為會綁架雙馬尾
點知竟然直接開槍

三明今集想播種
雅朵拉算唔算立左Flag

btw,反骨仔下集等收皮啦

三日月應該係類似唔太識表達自己個陣，加上對奧加既絕對信任同根本冇時間同能力諗自己隻手污唔污糟既時代生活，所以先係咁

係都唔比佢跟埋去,仲以為準備左啲咩驚喜開心野

我呆撚左 之後一齊慘叫埋一份

呆左x2 劇透完都係呆左

我有諗過係咪同巴巴同步得多連感情都壓抑哂

胡索老母個頭連埋個頭盔甩出嚟

睇完呢集覺得op好有feel 好正

上集同今集死GE都唔係三日月家人

屌 早知我都係咁
依家要等7日先知報仇未

掉轉就真

屌你老母呀

本來抱住輕鬆既心情黎睇

你想我做到那一個程度？
徹底地滅了他們

其實好怕最後滅人不成反被.....

返鄉下耕田啦 唔好再打啦 好唔好

有冇人覺得Azee個下喊得好真
WebM:

敵在眼前，怎可能如此懦弱，沒有抗爭就沒有安寧

呆到個口合唔返睇到完場

最慘莫高於 又要等到星期一

下個星期先可以開到班撚屌年

睇完到而家完全瞓唔著

真係快啲想睇佢開波 打撚死曬

啱啱先平伏返少少又插多你一刀

非洲佬同紅毛MK都不得好死

個d 輕鬆啦
光劍燒人先痴線

我諗如果當年Z有得網上討論
最尾個幾集同科死個集個反應應該差唔多

愛瑪中尉

睇v同z睇死人睇到就化曬

點解！！ 要寫死成套鐵血最喜歡嘅女角
又大波又可愛
同昭宏又Pair up咗
女攻男受咁嘅初戀不知幾好睇
仆你個街我睇到嘭嘭嘭嘭嘭，果幕加埋嗰下悲鳴簡直有種身同感受嘅感覺
非阿賴耶識系統最強駕駛員之一
竟然唔係死係戰場真係諷刺
偏偏呢個世界不嬲玩政治好過你揸槍
好撚真實啊屌，連暗殺都同現實世界一鳩樣
講真唔撚會知自己有危險
唔通著避彈衣行街咩
我屌你老母屎忽下巴下集等五馬分屍

奧加都講明無迪亞茲backup，鐵華團甚麼也不是，呢鍋RIP

反應都來唔切，呢頭行下街諗住過下場，有隻似樣公仔溫馨下，諗通左就入團，轉個頭就......我係見到個可疑人物，但我救佢唔到，我係個mon前呆左

岡媽我知你擅長帶動觀眾情緒
但都唔好咁冷血呀

屌死你班仆街

屌你老母邊有連續兩隻死人嫁
最鍾意就喺佢屌

屌,呢套野真係周地死亡FLAG

Mika同Atora仲要玩生仔..唔荒有好結果

暫時得大叔同Meri呢對比較睇好

查實本身就係有複眼。

徹底摧毀晒佢呀

大叔似會GG

明顯個內鬼就係要想收鐡華團皮
一早鐵華團就要出手啦
要死埋拉夫塔先識嬲
一係就一直聽大哥話為鐵華團著想,繼續唔好出手

黑鬼出左片，衝擊太大
呢集都stop左冇睇哂
可能冇下集

1999個網拉芙達部新機銷量上左第6

比人劇透左先睇 知道佢會死 睇到佢死果度反而冷笑左一聲 竟然係咁樣死

睇下三明點演繹奧加嘅徹底

dmhy 720p

如果三明行得走得 可能私自家法郁手

最初打海賊果陣已經係度打太鼓啦

要將嗰兩條冚家鏟嘅肉體掹出太空人體自爆

如果25仔同黑鬼死得太過平淡而唔係慘死既
製作都收硬刀片

長少少嘅ed version
完整版要15／2

諗返呢兩集d 劇情
一路聽一路咇左d眼淚出黎

有冇人都好憎首op
唱到成個女人咁，冇哂op1-3既霸氣
聽聽下我諗起akb48

殺す殺す殺す殺す殺す殺す殺す殺す殺す殺す殺す
誰がー誰がー
ラッフターを殺したやつ，殺す殺す殺す殺す殺す殺す殺す殺す殺す
あああ

雙馬尾上季神之復活

今集又死得咁兒戲

睇黎岡媽好唔gur佢咁樣復活過

教我寄刀片

係 第一首好聽d

但依家片尾曲好聽補返數

上集諗住起碼班女人大部份都冇事
屌你咩

仆街黑鬼 仆街紅毛
一定要死得好慘

In spyair we trust
片尾換左佢啦，好sad好催淚

上維基見今季有廿六集？
定係我old news咗

使唔使咁慘呀
結尾播埋首ED真係好sad

諗諗下，其實奧加驚鐵華團做返無主孤魂會唔會諗多左

老MK勾結黑鬼(雖然鐵華團都食兩家茶禮),殺埋女人都動搖唔到老爺嘅決定，睇得出大老爺其實偏向保護緊同名瀨有關聯嘅人

下集幫大老爺清理門戶，分分鐘位都有得佢上

不過可能正正因為奧加愈來愈估計唔到盤棋點捉而令鐵華團自取滅亡

唔死又話爛
死又要寄刀片

好難服侍

留名
準備紙巾幾包

表示傷心同對劇情有意見係兩樣嘢

而家都好難諗
阿伯如果知第2代想做低佢上位，應該好樂意比鐵華團清理門戶
但係表面上都係籠裡雞作反，鐵華團實冇得留係迪華茲（同埋短時間內死兩個幹部）
除非鐵華團+朱古力諗到有咩方法好似之前咁老屈第2代，咁就有大義名份去打

派便當專用

影帝好似已經搵到位入黑人啦
話佢用禁忌武器
用番同一招屈老mk咪得

次次聽到最後把柒聲大叫fighter~!
都覺得打冷震

如果係黑人死我諗無人會話要寄刀片
如果大哥同女人唔死（前題係無上一集）我諗亦無人會話爛

最重要係迪華茲 內部d人開始支持老mk
如果鐵華團做低佢
就算阿伯同意佢做法 俾佢留低or上位
內部老mk支持者一定反
除非好似巴打咁講 屈反佢
唔係都幾難 留低

明明首歌係唔錯，配埋畫面又型

好聽喎 夠洗腦

真男人起碼要剪十零廿下剪到渣都冇先洩到觀眾之憤

呢兩集好撚好睇

到時第２代割席就冇左件事

起到黑鬼封嘉許信就無得賴

呢兩集好feel到關於生存既無力感。
原來你咁努力，都係會失去一切。
原來你有三日月咁勁既人能夠改變一切，但代價係用條命去換，結果都係得唔到你想要既野。
從以前做少年兵想脫變出黎，但透過餅乾，塔卡基既經歷話比你聽，單純咁努力係改變唔到現狀。

成個故事裡面，真正變到既只係大小姐一個，由以前鳩up當秘訣既女人，已經成為一個老細，一點一點咁改變緊個世界。

呢套野好睇在於，去到差唔多結尾，佢都無硬塞啲最終boss，或者將災難戰啲野挖晒出黎搞到要世界大戰，隻MA都只係出現過一次咁大把。
換作其他故事，或者美國電影，一定將個最終戰有幾大吹幾大，但又唔夠時間去填返晒啲伏筆，砌到有一個完整故事。

成套野個主題同佢既背景音樂亦好襯，唔知大家覺得唔覺，多數都係sad既bgm 比較多。
fallen flower，habitat

只有畫面型

睇到琴晚個集先叫慢慢接受到

e兩集睇到三日月開始好嬲

首歌係幾好聽
不過搵左個on9 既唱
哂曬

屌你老母 白毛果下慘叫真係唔敢聽多次

啱啱睇完留名

嘩屌
點解要咁樣整死大波妹呀?

因為生存已經係最慘既戰爭

咁快唔記得season 1大結局被人話垃圾

個幾下啪啪啪啪仲好似係耳邊響起

大哥同大嫂唔拎飯盒 推唔到故事

一直都唔覺e套似高達

s1 個結局都爛?

睇預告應該係昭弘用把油壓剪夾爆老MK,希望做返00第一季哈雷路亞kyrios虐殺對面卒仔既畫面

兩條女同篠輕傷嗰吓好多人屌咗聲

很害怕吧，哈哈，被人用單方面暴力而無能為力的感覺是如何，哈哈，很害怕吧，你臨死叫你的戀人還是媽媽？哈哈哈，拉芙達的感覺，大哥的感覺你終於感受到了嗎？哈哈哈哈....

嗰幕我真係睇到好爽
爽完覺得自己心理變態

最正個野係佢大叫阿雷路亞之後插穿左佢

隻真男人熊仔出周邊既話買硬

下集昭弘實發癲

bang bang bang bang bang bang

估佢唔到姐
今集大波妹咪硬食返個飯盒

鐵華團冇幫員工買醫療保險

屌你段野有聲

所以三明身後安排左3個人
大小姐，金錢support
狗耳，日常起居照顧
跟班，移動同做粗重野

吐完再吞返

岡田大媽 寫感情線真係有一手
次次都睇到好

昭弘下集似會解除限制？

我接受不了

講起跟班佢仲有無劇情 仲以為三明癱左佢會有回憶

應該冇, 唔夠集數講
佢唯一作用係做人肉輪椅

跟班睇黎都係一世跟班，仲有十集就玩完，邊有得發揮

咁又唔係，鐵血十集可以講好多野

我不能接受

3集幫呀公肅清叛徒
3集幫影帝掃對手
3集俾影帝肅清返
last個集 睇3明生仔， 完

好心 up

呢十集 相當於濃縮 結局篇開始

外國youtuber 直情 跟住

相對算冷靜

唱片公司 始終鍾意TM教主 個種霸氣聲線

小隊形式 自立門戶

以前一直有成個勢力 至少有一首武裝艦

三明咁細粒就話o者
昭宏咁q大隻, 解除限制後癱左邊個夠力抬起佢

我覺得昭弘好大機會會死

我開始覺得死魚眼個角色係用黎搞笑 佢同狗耳果幕笑撚死

上季三明奪大小姐初吻
今季又撩阿提拉生仔
唔止戰鬥, 溝女方面都係鐵華團皇牌

相反睇下昭宏....

之後每次打鬥比幾個鏡頭佢表現下就得
時間仲好夠用

之後雙馬尾話昭弘識珍惜自己唔再博命打
要視乎呢個係flag定反flag（考慮到幫刀疤仔報仇果陣，應該係flag）
以上情況都適用係aji身上

我都覺
絕賣人的一生

三明表示：矮都可以做人生贏家

我feel到三明既怒氣值開始醞釀緊

好少睇到咁心up

雙馬尾死得嘅話昭弘應該玩完

中間停咗陣，但係有睇曬，不過全程崩潰咁濟

隻熊出pb 的話貴一貴都買

原來今集係為兩個模型而設

熊霸又可以比人噴個粗眉出模型

第1次解除限制未癱住既

首歌係唔錯但唔岩鐵血,冇晒霸氣

希望 奧加 接手 提華茲 ，又唔會畀 朱古力 用完即棄，真係做到火星之王......
但係覺得 朱古力 係迷戀「災難戰爭」英雄事跡迷到痴痴地......

首op去到chorus高潮位好似hea唱咁 一d都燃唔起
上集有人post youtube有條女cover介燃過原唱

d槍聲好大聲

整多幾隻手比古辛手撕反骨仔啦

手撕戴金鏈個反骨仔

Aji真係好撚慘
兩個星期死左三個最親嘅人

悪魔と契約した代償
バルバトス→身体
グシオン→大事な家族
キマリス→大事な女性・部下
フラウロス→ネーミングセンス

最尾唔小心笑咗

Barbatos送號角貼紙

Thunderbolt隻吉姆把光劍燒煽熔自護個女博士個幕仲係揮之不去
但雙馬尾既死係最平實，但反差最大，我仲未平伏到
之前亞斯頓死個次打個大叔同昭宏講過既野又再次浮番出黎，上得戰場既冇一個人會有完美結局

唔死真係冇咁好睇，而家就係想觀眾代入復仇既感覺

我要殺死個扑街

鐵華团

巴力送啊

睇返白毛外傳部機
部機無左鐵華團個團徽

又嚟

V同TB真係最痴撚線既高達
死法平實

集集都有呢d人

Tb真係好殘酷

週經

心諗做乜

佢做乜 年初三想應節?

有無人知依家首ED歌名係咩

同埋係咪我色盲，白條毛啊?

片尾咪有寫

點解武器有士巴拿有鉗冇電鋸打橫將黑鬼同25片開

輝きは刹那 戦場で咲く花のように
美しくあれ、戦士よ

鋸上季有

屈機動性都輸俾大嫂

freesia

蓮蓬

Op3最正 尤其第一集

Op3初頭第一集覺得垃圾
之後越聽越覺得正

我都覺越聽越正，歌詞好熱血
op4有高達光環都救唔到佢

無留意高達模型好耐
而家鐵血有無出PG MG RG果D 記得以前D人話MG係最好砌同素組最靚

暫時得呢個1/100系列同HG
出MG一定大把人買

HIRM=pg

睇到開槍果度忍唔住暫停一陣先再睇
拉芙塔

同 seed d chemisty wings of world
主唱把聲同畫面唔多夾

屌!接受唔到啊

細個seed果陣買過hg有陰影 砌完出黎d色根本唔齊

無睇過v
想講下z同呢套派便當嘅分別

Z 派便當係派得幾突然
同埋都死得幾無謂同on9
搞到派便當o個下無乜感覺

呢套雖然幫d 角色狂插旗
但勝在硬易調動到觀眾情緒
你明知佢死都會為佢嘅死而受波動

但wing of world好正

係，就算畀呢個post劇透咗再睇返都睇到成個人呆咗

係咪呢款 我都砌過
根本成隻都要自己上色

巴巴hg高質wo

等youtube睇下有冇高質cover

鐵血d HG素組已經幾靚

想問下古辛HG掂唔掂？

Hg 有骨架 你話呢

鐵血既1/100好抵玩,都係百幾蚊, 就算唔係MG都有骨架,
分色都好好(尤其係lupus), 素組滲線消光搞掂
啱啱就買左部1/100 lupus玩緊

X2 z令我真係想喊係愛瑪中尉，嘉美尤維達出擊 仲有對隻百式講你也想回家吧 鐵血s1到加拿大已經眼濕濕，之後自殺式突襲已經 工作已經完結了，所以大家不要再死了，如果邊個再死的話我就用違反團長命令再殺佢一次

邊度仲有1/100賣

而家巴巴既1／100已經好撚靚，仲靚過d舊款mg，除左只得造型手之外，冇咩好挑剔，畢竟模型技術成熟哂

張親筆信 + 團長同影帝對話都flag左黑鬼頂多比人拉
唔會死

古辛要痴好多貼紙
1999個網有得睇d件

誠哥個世界係極樂世界呢條橋真係唔錯

我反而覺得昭弘會冇事
通常克死哂身邊d人既人自己都係唔會死
咁樣先係最痛苦因為自己係剩低落黎果個

btw說好了的新型太刀呢

唔死都出家啦，細路死左，條女又死埋

槍聲個下真係呆左
非戰鬥情況仲要被人開火無得還手下死，感覺比戰死更淒慘

昭宏，報仇啊

隻戰鬥三明獸條尾刃好似好鈍，真係有殺傷力？
我記得部ma果把尾刃好撚鋒利

絕對要滅了他們

可能觀眾鍾意重武一野轟落去，所以bam撚左太刀

哎伊哎呀XX FIGHTER

我覺得刀疤仔臨死段嘢加鬍鬚佬段嘢都幫昭宏立flag

Z派飯盒既原因好無聊，只係話唔想帶太多角色去ZZ，所以就尾二個集派晒飯盒叫佢地收工，同鐵血S1尾兩女冇死輕傷一樣，係政治決定多於劇情需要。今次岡媽話，寫到咁仲有冇得俾你推翻改生死丫嗱

三明由s1到s2都係用鈍器，旨在可以扑扁人地駕駛倉

直頭半分鐘後有人宣告佢死左
仲可以點翻生

Btw富野係想形做一個一群年輕人想衝撃一個大而無用既政權所以故事先會咁寫

可以唔洗死㗎，放埋一邊唔用就得

巴巴整好左，但ED部巴巴仲係爛既版本

大張正己 MASAMI OBARI
‏@G1_BARI

これは全て個人的な夢だけど、鉄血がスパロボに参戦するならグラヴィオン&ダブルダンクーガも同時参戦させていただいて、超重炎皇斬&断空双牙剣をジャスレイに叩き込みたい。

仲唔快D同寺田講

模型店大把貨啦, 都係168
唔好係百貨公司買, 成3舊水

留名睇拉芙塔比萬丈救

其實果幕25仔話要班靚做d男子氣蓋既野
我幾驚佢地對Aji同Lafter...
但而家咁都好sad

第一季原來都成年前

26年前既0083點解作畫水準去到依家都係咁正

00 s1 10年前
D畫質依家睇番完全唔覺 仲靚過age

Op3都轉過少少畫面

咁富野係問題中年（依家老年）有乜計 多得富野先有奄野同老虛呢種風格

"我係高達"依句咁就成十年
唔好話爆seed

計畫質孖蛋TV版差唔多歷代最靚

呢樣真, 00好似冇咩崩壞
鐵血就間唔中d戰鬥遠鏡畫面崩壞, s1麥田亞多拉直情有改圖潮

我覺得op4會轉少少畫面
對比op3真係麻麻地, 青蛙點解會有成5秒架
而且都冇巴力 (反而有咖哩新機

麥田亞多拉

00都冇reborns，bf都冇exia dark matter，op唔一定乜都放曬上去嘅

似乎下一集隻巴巴應該接近最終型態、除非有決戰事狀

柒左sor

我屌 呢集睇左爆哂粗
除左黑人要死
個高佬都要死

呢條片笑到我

Age會轉op 第一代就完會出部age2既影

我指op1

拉芙達領便當完全冇flag 做乜鳩
領黎又有咩意義？

個橙頭佬想鐵華團開佢拖有藉口拖埋教父落水混戰丫嘛 咪隊死真男人條女

oruga最尾同影帝通訊個陣首bgm好好聽
有無人有同感

我擔心奧加變左好似d人最軟弱果陣俾耶撚乘機傳教洗腦咁，依賴哂影帝再俾佢賣，希望佢唔好迷失自己

我有個感覺，就算奧加同歲星反面，又俾影帝蹺起都好
地球既takaki 同蒔苗會有能力幫成團人擺平
未必係做得到火星之王，但係應該可以喺火星平平安安咁耕下田咁

呢個都好癲。。。18m 睇

睇個陣都有咁覺得…無人可以依靠，先係餅乾，後大哥…
依家佢應該頂唔住了

咁輕率開戰，橙頭佬唔知鐵華團有幾把炮架？
庫江會派兵幫拖？

全部都要死全家
睇到喊出黎

打左電話通知佢, 但隨時號角阿叔陰鳩佢, 唔比黑人派兵

點解會問得出呢d問題

上次黑人出兵係因為hammerhead上面有支禁武做藉口
今次鐵華團又冇犯法 黑人出兵幫橙毛一定比影帝入硬
個阿叔應該警告黑人唔比佢出

可唔可以重睇

拉......塔

黑人係要比影帝上位時搞店
所以下集純粹報仇既應該都唔會出到
比三明試新機既表演

條尾同手&腳嘅爪一樣物料
都係朱古力上季部女武神(黎緊巴力)果對雙刀果種料，你話有無殺傷力先

為左新巴巴銷量老mk一定會俾人開年

我覺得雙下巴太睇少鐵華團
以為佢地係細路唔夠佢抽

我都係

其實大哥死我真係估唔到 所以喊咗
拉芺特死我一早估到 所以相比起想喊 我好嬲 尻叫咗成晚到今日

我估唔到啊啊啊啊啊啊
頭先八點幾睇到果幕，o嘴o到播片尾
依家都未訓得著，上黎搵下同伴

河西健吾
‏@Kengokawanishi

機動戦士ガンダム 鉄血のオルフェンズ
第41話 「人として当たり前の」
ご視聴ありがとうございました。

ジャスレイ、、、お前の血は何色だぁぁぁぁぁぁああああ！！

中之人大激怒

想capcom下放洛克人參戰，唔好出d怪野出黎污辱落去

計少左sd 外傳，戰國傳,arms 果堆

打機戰打到個版個時真係部部機開大絕一野轟落去
Ggg同我變成光
天元突破一野鑽落去

GGGG變成光應該瞬間消失無痛死法

行過零食見到買左，一拎上手就諗起d槍聲

00 引入全高清畫質 1080

鐵甲萬能俠用高熱火焰
真三一用Stoner Sunshine
熔死條仆街

重要不斷save load咁折磨佢以洩我心頭之恨

OP4封面

屌 睇得多果啲黑幫戲 有人行過加佢一望真係

放心啦 我到而家都仲好嬲...

同艾恩打以為佢地兩條女同雞蟲會死係佢手下 反而吐到便當 都好撚估唔到

咖哩就反而要做面具佬

好似成套野d劇情都無咩點估中過
似反骨既無反骨，似會打既又唔打
我都幾佩服

第一季最估唔到一定係影帝

保密都做得好好，通常新機新形態一早比人爆晒出黎

個個估ending朱古力會反骨
可能最後朱古力係聖人

但係佢上季賣兩個朋友嘅行為，真係好難相信佢最後唔會背叛或者係聖人

佢係為左達成目的而不擇手段利用哂所有野
所以佢背唔背叛鐵華團係睇有冇必要同對佢有冇利姐, 暫時而家都仲未見到有當然仲有咁多集仲有大把變數
因為改革號角同鐵華團火星稱王係冇咩衝突, 朱古力又唔係想統治人類
反而佢為左達成目的可能會犧牲埋自己都未定, 一切係睇有冇必要姐

養班看門狗幫自己睇住火星
而呢班人無晒依靠又唔夠膽背叛影帝
Suppose影帝唔需要特別賣起佢地嘅

咁要睇佢係為咩而背叛喎
影帝想改革號角完結呢個腐敗嘅極權統治
佢養父同咖哩都係阻礙佢嘅存在
但當佢成功左又背叛鐵華團
咁同佢改革嘅理念就背道而馳啵

所以日日燈最後會滅鐵華團嘅朱古力
我絕對覺得去到尾會白到發光

天狼式靚過帝王

Main point係朱古力見到三明就濕哂

兵者，詭道也。要打，裝作不要打。

西諾機會都好大 咩都衝前先

我都唔覺朱古力會反骨

暫時boss 機 保密

巴力比起預期無咩霸氣

今輯面具佬象徵式 唔似有邪氣 完全擺脫過往印象

就咁武器就同上季既女武神一樣雙刀
係唔知對翼有D咩gimmick野

講真依套野真係好合情合理所有野都
影帝講咩唔關我事 冇能為力個啲 到 話其實大哥死左有利佢地個啲 全部都係事實 同時都係現實周圍都發生緊既野
同以前睇其他卡通片甚至係戲一合作左就變哂好兄弟 搭哂膊頭 真係好唔同
奧加佢失去左個依靠 又冇左提華兹 只可以博一舖依靠一個佢未知既人(朱古力) 雖然信唔過佢 但十分依賴佢
同時間其實發生左咁多事奧加其實好怕三日月 個人覺得其實佢一直都逃避三日月 但又好需要三日月所以經常要拜托佢

依套真心神作 岀到黎做野就明所有野都演繹得好真實 特別係奧加同影帝今集講個番話 本身想同影帝平起平坐 但事到如金無可奈何要認低威 仲要依懶佢

有疑似 throne zwei fang

就算係都似係ma尾個種線控刀仔

黎緊隻機戰有冇鐵血

無

不如期待下隻ggen 好過

點會有 都未做完

新果隻g gen冇故事但有巴巴俾你用過下癮

所以咪期待下隻囉

有鐵血既黑鬼會有幾多種死法

有鐵血既黑鬼lol
如果有og機

屌呀，啱啱先睇完今集
拉芙塔比人殺左好撚嬲

btw 有邊個上季24集尾見到影帝要同咖喱打好震驚

一陣結局係朱古力自己睇自己寫傳記,
係咁J自己, 三明同鐵華團既英雄事跡,
然後後面蘿莉人妻一句"老公"結束
咁樣好似比較附合朱古力形象

あじの ‏@hiraki_ajino
どうしてもこれが見たかったから自分で描くしかなかった。 #g_tekketsu

睇三明眼神都知佢好撚嬲
"掘"住奧爾加 要佢落ORDER

btw 今次田中姐姐竟然無阿之阿左

佢一問要殺幾多，我自己都叫左全部出黎
聽到團長都係話要全部，即刻大叫

我都覺得奧加真係頂唔住三明嗰眼神，好似每次都被佢睇穿但自己又無能為力，明知只係見步行步，唔知點解會有種感覺可能最後會係三明殺奧加

here
個刻先知奧斯卡影帝非佢莫屬

影帝已經當三明係神咁拜喇
不過佢一定會出劇場版掠水，所以唔有寫自傳咁快住嘅

暫時冇乜feel，上季差唔多滅團個到就好有feel

今次由三日月半身到大哥死都係估到，又唔夠上季肥仔死個到好睇

今次雙馬尾死得咁突然都係冇感覺

巴力仲係無明示邊個用

只係略略講過細個既影帝同三十幾歲既鬍鬚勇 話想要巴力，同之後出現過而家 巴力係倉個樣

鬍鬚勇條友又古古惑惑

硬係覺得臨尾鬍鬚勇 會用高達上場

女武神把金色雙劍喺巴力身上
你話巴女會係邊個用

明顯隔離登嘅討論係高質啲，回覆量雖然少

暗示到咁都仲要估，唉

通常高達最終戰敵人都會有 map 炮同新機，唔知號角有無

Map 炮冇喇
光束武器無效

巨型機唔知有無

CRUSH THEm TO THE VERY LAST BIT

實體MAP炮

op2一開波成堆人chok哂樣行出黎都好正
配埋音樂

下集如果話 拉芙塔 無死到 會唔會好離譜

唔好又鞭屍啦

即係屍變？

今年AZ 盃第一候補
btw 福利過年一日內賣清哂HG辟邪,證明死得有價值

冇可能死唔去
槍槍中要害

編劇想俾人怒屌？
成地血，aji崩壞鳩叫之後昏迷不醒，班女自己報死訊都唔死即係玩鳩觀眾架姐。
之後會變左let justice be done though the heavens fall咁，俾人要求雙馬尾必須死

毫不猶豫一個縮退炮轟落去/古鐵巨人迴旋打樁機

絕對唔會復活，放心
之後aji 都隨後而死
本來佢哋都係要死嘅角色喺第一季最尾嗰陣
只不過係要消耗佢哋嘅價值而活到現在

仲要$55咁抵屌

$65時期買左

好心用下個腦啦
唔講睇唔到果3槍
頭 心臟 腹部各1槍，點救呀

第一槍睇撚住佢爆頭....
個衝擊力係幾大

ux有孫權（島崎信長）

二五仔正人渣
庫江公正仆街
唔好比呢兩條撚樣拍下蘿友就死呀
雞姦佢再打斷手手腳腳丟佢出宇宙

Og都有統夜，不過係主角

神你老母

其實會唔會有條女係25仔
成日比情報個mk仔，又知有ma又知佢d路線

隔左兩日都仲係好唔開心

邊度有？想買返隻

好認同，睇完呢幾集，再望下自己，人生真係好無奈...

#145 玩具鋪/零食物語應該仲有 出左2個星期度
#126就難D啦

係咁既環境要生存，唔係同你講心，絕大多數都講利益。搵到同你講心既兄弟好唔易，但係往往因為自己累到其他人，好無奈....d仆街你唔搞佢，佢都追住黎咬你，死亡同離別真係避免唔到....

雖然以往高達都係面具佬終boss，但感覺呢套號角阿叔似last boss多d，可能收埋部神器最尾先出黎，至於咖喱復仇只當係小插曲黎睇

0079都唔算係既
馬沙自護號對阿寶最終戰
但last boss算係基連同紫色老太婆

想問下歷代咁多套高達有冇邊個面具佬冇除過面具

g unit 同g gundam面具佬都係阿哥變同伴

好似冇喎

無面具佬就有

邊套冇？
利申：淨係睇動畫

屌你老味成件事好撚突然
大哥死都話前一兩集鋪哂死亡flag
拉芙塔係完全冇預兆
果下槍聲我心諗有冇睇錯, 呆撚左係度
睇到好撚扯火

青蛙dum手榴彈嗰下我笑咗
成個畫面好冇速度咁又突兀

唔講仲以為青蛙係主角機
...打完先諗起阿斯東

F91?

#126出左好耐，我都無耐過零食突然有，重要同#145放埋一齊

聽住ost 首Tending to others 就最好既安慰

好似艾恩咁 ，入 雙馬尾 意識去 古辛 度同昭宏合體

朱古力點都會柒一次喺咖哩手上

佢柒完冇事先講出賣鐵華團啦

朱古力做鳩黑鬼 分分鐘咖哩出嚟做鳩佢

到時朱古力都一身蟻

如果個黑鬼其實扮傻
佢先係final boss既話

無咩可能嘅應該
條友真係痴得好勻循

你數漏左雙子座個面具佬

會唔會咖哩再次比人出賣
不過今次係比呀叔賣
咖哩只係對付朱古力嘅一隻棋子
諗起死過翻生又比人出賣都好撚灰

其實我諗佢地都係互相利用ja,無話邊個出賣邊個

唔知係咪睇Z睇到麻木曬 睇完今集之後都冇咩感覺 仲要諗如果捉咗果2條女 再直播強姦佢地 再打爆佢地個頭 效果會再好啲

係呀係呀，Z先最強既
你都係想我咁講姐

Show Blocked User - 追基佬碌鳩斬

革命機咩你估

阿叔想咖哩現真身黎做鳩影帝啫
但係咖哩睇個勢有機會幫番影帝
黎近如果一次過開埋黑人年
阿叔就有機強制開佢真身

重睇f91啦

Cctvb咩乜尻都強姦

其實真係有可能
果時25仔同班靚講"係時候展現下你地男人既一面"
如果係咁我諗各國論壇炎上都似

仆你個街明明前少少仲笑緊話要生仔,
轉個頭就整咁大個便當

雖然之前都有估過佢, 但無心理準備咁快架嘛

部巴力紅眼嘅

上色之後好似怪怪地

冇咩boss 機feel

有冇諗過裝舊野係三明個阿賴耶式度模擬開巴巴令佢郁得返

打死兩條仆街仔 打到變㰈子圖

個標志代表咩？

一睇都知係號角黎

號角

末日號角嘅最初logo真係好卡通

定指膊頭兩側果個開關標志
btw部ma都有呢個開關, 可能純粹係製作人既簽名

連阿伯都殺埋

哈雷把野好廢，夾完就爛

唔係燒燶咗咋咩

我諗應該解呃蝦條

係蘿莉革命既象徵

膊頭啲㾗 比巴力插？

成卷廁紙咁

藍色logo想點

對鞋好似太大
刀架對馬蹄又太細
呢兩部機想點

改返做高達色應該幾好睇

係咪有手足話要1080做Wallpaper
利申鳩CAP

搞黑鬼好啦 搞信長其他角色做咩

一世幸福

Seed 第一代面具

你係咪玩野，點會冇

同基魔，穆大叔槍戰時比基魔打走個面具

Z,zz同馬反好似冇

0083,0080冇

用世界觀計呢？個個世界觀都有

呢套高達係咪冇halo

F91，好似係

叻仔

行左幾間零食物語都搵唔到

又係青蛙爭MVP時間

條尾想點

得兩把劍可以點屈機

對咖哩1on1 ok既

青蛙仔第二季真係好癲

殺呀

快d星期日啦

所以話，有心舖排，
卒機都會有人氣。

巴巴碌嘢會唔會大左d

大大碌先好 扑濕班仆街

三明表示用過巨劍返唔到轉頭
太刀?wfc

鉗撚爆黑鬼個仆街仔

巴力真係睇極都有陣卒味

淨係見到部機紅眼已經

直接解除限制...

號角7星家族都係裝咗阿賴耶識
而佢哋打完仗應該無變到艾恩咁肉體唔郁得
佢哋嗰代副作用無咁大嘅阿賴耶識究竟係咩樣

開會嗰時全部人駁住線咪得囉

嗰個渣住高達赴會

好淒美

都未必係就身上陣啦

呢首歌真係好撚好聽

歌詞好正面勵志

係,鐵血一正面啲就一堆便當

個個坐響個駕駛倉開skype囉

七星傷殘協會

號角第一代gundam pilot 會唔會個個變晒生體電腦好似veda咁support 個Baal pilot

所以先叫阿賴耶識

呢套野真係痴線，集集都百幾個回覆
Tbb有啲劇集推到完場都唔知有冇

引起咁多討論證明今次鐵血係幾成功

GUNDAM 意識 = 第一代機師意識

黑人同紅頭佬都一定要死

都唔知係咪72條友死淨7個
300年前故事真係好吸引
不過一世官方都唔會去補

ova 劇場版食住上

出套前傳

【コメ付き】ラフタが撃たれるシーン(鉄血のオルフェンズ)

全部屈機兵器有乜好睇

打一堆MA, 應該會打得好癲

F91 去到小說先見到鐵面具真樣

古魯謝隊長去到SEED D先破功
舊SEED本傳冇出樣

佢SEED最後比基拉捅死咗喎

無記錯係議長回憶入面出現

又係喎 唔太記得果幕

好好聽 歌詞好靚
邊度有得下載或者買

同尼爾一樣樣
全程破功

我都想買,但好似仲未出 ?

我覺得呢套野可以食埋交響樂同舞台劇條水

就咁睇巴巴，巴力，MA都有一樣嘅標記
可以推斷MA 同 MS 係同一班人整出來
淨係呢樣嘢已經係個好好發揮其題材

幾時有17集？

聽日

舊SEED後尾總集編(SEED D前)有出樣好似係

15/2

15/2 有得買 係邊買？

其實首歌曲詞真係唔錯
係原唱條友垃圾
呢個Cover真心OK

如何係男性聲強啲嘅唱會更好

muv-luv枝99式電磁炮咩

號角d 部隊都分得幾開
大叔艦隊有新型機
朱古力艦隊得垃圾Graze Ritter

仲要等半日先睇到黑鬼同雙下巴俾人剪爆

原本朱古力艦隊只係花瓶 當然唔需要有勁機

好撚想快啲睇下集
要處決個二五仔同黑鬼

而且計實戰, 月外點都多過地球,
就算有新野試都係比月外隊
況且大叔艦隊真係超大

預告圖完全無黑人同佢既部隊，懷疑雙下巴無黑人支援

可能黑人已經比人審緊